{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072418?place[place_type]=GID&place[gid]=1072418&place[latitude]=35.870497156&place[longitude]=127.4803370743&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 토담펜션"
    },
    "text": "土塀は松の木を幅に合わせて型を作り、ここに一定の高さで土を埋めてみじん切りを繰り返し、まるで蒸し餅を作るように積み上げて丹念に作った土屋です。 瓦は屋根をつなぐのに瓦のように使う材料で、土塀は木の瓦であり、「蚕」または「陵江」とも呼ばれます。 かまどに火をつけるので煙突やカササギの穴に狂って抜け出せなかった煙は屋根のノワの隙間から抜け出てきます。 君と君との間に隙間があって換気と排煙がよく、断熱効果も大きいです。 夏は家の中が涼しく、冬は積雪期には屋根に雪が覆われると内部の温もりが外に抜け出せないので保温効果も大きいです。 昔の先祖の知恵と郷愁を大切にしたいという気持ちで土塀を準備しました。 トダムにお越しいただき、日常に疲れた心を癒してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 離れ客室·プライベートな客室で愛する家族や友達と一緒に幸せを見つけてください。 ペット連れの場合、追加費用が発生しますので、予めご確認ください。 近くの観光地としては九峰山(13.2km)、馬耳山(21.1km)、茂朱徳裕山リゾート(38.1km)があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室情報としては離れ(基準3名、最大4名)、別当(基準4名、最大5名)、サランチェ(基準3名、最大4名)、母屋(基準6名,最大8名), 土塀(基準6 名, 最大8 名)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "土塀はどのように作られますか？",
            "answer": "土塀は松の木を幅に合わせて型を作り、ここに一定の高さで土を埋めてみじん切りを繰り返し、まるで蒸し餅を作るように積み上げて丹念に作られます。"
        },
        {
            "question": "土塀は何と呼ばれることもありますか？",
            "answer": "土塀は木の瓦であり、「蚕」または「陵江」とも呼ばれることもあります。"
        },
        {
            "question": "土塀の特徴は何ですか？",
            "answer": "土塀は換気や排煙がよく、断熱効果も大きいため、夏は涼しく、冬は温かいという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "土塀の目的は何ですか？",
            "answer": "土塀は先祖の知恵と郷愁を大切にするため、日常の疲れを癒すために作られています。"
        },
        {
            "question": "土塀のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づき、未成年者の予約及び利用は決定されますが、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に配慮するために何に注意すべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、追加費用が発生する場合がありますので、予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては九峰山(13.2km)、馬耳山(21.1km)、茂朱徳裕山リゾート(38.1km)があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室情報としては離れ(基準3名、最大4名)、別当(基準4名、最大5名)、サランチェ(基準3名、最大4名)、母屋(基準6名、最大8名)、土塀(基準6名、最大8名)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 885,
        "QA": 607
    }
}